真係要諗方法處理啲南亞人

佢哋根本融入唔到主流社會
即使將來有普選，都唔會有方法令佢哋融入

問南亞之父點搞

有前線南亞巴比任何一個都落力,唔好歧視

起個集中營，放曬啲民族主義者入去改正思想

屌你啦，我地有好撚多南亞手足企前線架。不用叫南亞手足打聽下係邊個落order仲好

五毛
不推文

不如

老實講 冰山一角
新移民手足數量仲多

福建狗斬人仲撚大鑊。

個班黑社會黎

想反分前線南亞巴打同我BLOCK

將來只要有方法清剿佢哋勢力就搞掂
但係南亞人仲有膚色，文化，語言上嘅差別
呢啲係更難解決

你點分。。。
唔少南亞人都支持我地

P牌

唔好因人廢言

負評
不推文

大把南亞自己友啦 分化？

一出事 成班P牌分化撚走曬出來
死五毛

分化狗見一隻block一隻

一睇都知係本地勢力買兇啦,你唔諗下方法處理買兇班友?
轉移視線都用下腦

又block得

收皮 分化撚

blocked
不推文

五毛

樹大有枯枝，本身打人個班都未必知條友係邊個，純粹睇錢份上。只可以講今次左膠和理非又俾對家送光環

要對付嘅係佢地背後個組織
唔係種族！！！！

你同自己講啦

五毛分化撚
死開

我相信有唔少南亞手足，
但唔信有好多新移民手足

分化post

唔好一碌鳩打一船人啦

咪撚再分化

好多新移民係黃，日日150 唔好反啦

岑子杰被打未夠一個鐘
唔係講政治恐嚇
而係開幾個分化南亞POST

拉

處理樓主先

南亞唔係個個無良心
有良心兼知情南亞唔該快啲篤灰
做個真香港人！

收皮啦五毛

Block

我要封鎖樓主ye

要對付背後嘅組織而唔係種族啊！！！

ddos 後，五毛分化post 大量出現

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

Racist blocked

又一隻 block

P牌仔又想分化
我DLLM

收皮

係南亞人又點，係咪等於所有南亞人唔係好人？

正常人睇完都知唔係針對佢個種族hi分化sir

收
皮
啦
分
化
撚
，
屌
！
第
一
個
就
處
理
你
！

起底不推文回覆

好多毛帶風向話要裝修南亞，咪亂嚟佢哋係收錢外判工認錢唔認人。

要搞就一定搞出面請南亞做嘢嗰個黑社會，邊撚個字頭咁濕鳩

不標韱不分化

拉
不推文

分化撚死撚開

p牌連名都懶得諗？
拉+block

要清洗班克力架

Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB

收皮啦 又分化
大把南亞人係前線 講純正廣東話 同香港人抱有相同價值觀

善用不推文

搞掂樓主你班黑警，成個香港即刻美好哂

搵人學對家買人咪得

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

敵人唔應該以膚色或者種族去分
到到今日你都認唔清自己既敵人
依場仗點會贏?

一不推文 and block

前線南亞巴根本係香港人，土生土長，廣東話好標準，不過我覺得宜家冇謂分散注意，對準政權

五毛block
連登仔
而家要識得自己分析邊個係分化po了

收皮啦盲既都知道你喺度分化

想學新疆咁？

五毛分化
拉

慢慢單機

夠有一堆香港人做黑警 你係唔係要處理香港人
不分化ok?

手咩足呀

On9
Blocked

明報專訪南亞仔手足有冇睇？

咁同新疆有咩分別

分化撚
今次運動不知幾多南亞手足

屌你老母，幾個月無出過聲，一出聲就玩分化

收皮啦 P牌仔

班低智狗不嬲係針對人(後生 黑衫), 所以帶風向嗰陣都淨係識咬住南亞種族

分化狗 第一個處理你

請善用起底功能

Pull

咪撚理佢
大把南亞人撐我地

屌你老母 5毛

傻咗？？你咁做同中共有咩分別？？如果你想要民主但思想都仲係咁極權既話呢度唔適合你返去讀多啲書先啦

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

柒少陣啦

收皮啦分化撚

唔推

p牌狗又帶乜7 風向

三毛注意。 不推文

Exact7ly

Good night sir!

Blocked

任何人成為香港人一定要識讀寫聽講廣東話，淨識英文都冇計傾

diu你真係，雙重標準，係手足就唔可以歧視，話之佢係南亞定雙非，你真係當前線係condom架wor

南亞人同黑社會都分唔清
明顯個班係收錢做野

呢個時候出呢個po好明顯想分化 又唔見你話處理哂啲藍絲?
拉

樓主，你係東方日報記者?
東方日報日日沬黑南亞
收左中聯辦order要逼走晒所有非支那籍香港人?

不推文呀！南亞大量手足

p牌分化撚收皮

善用不推文

呢啲人都係收錢做人姐 唔通唔係應該攻擊比錢佢地既人？？？食懵你呀？？？

諗方法處理你呢隻分化狗先啦P牌仔屌你老母

樓上歧視南亞果位，你係東方日報記者?
東方日報日日沬黑南亞
收左中聯辦order要逼走晒所有非支那籍香港人?

佢哋根本就無資格選，做犯法嘢嘅本身都應該喺難民營，係19政府唔肯做話要好多錢，情願困示威者都唔搞

收皮啦 你就要處理

如果係大陸人做，連登仔會唔會話大陸人有好人有壞人唔好咩都割晒？

分化撚

冇睇user name以為希特拉番生

冇計
一日唔迫佢哋講廣東話
教育唔著重教粵語（e.g.）同中文
就係咁
但係依家教育幾賤視廣東話，同唔教廣東話拼音
都好難成事

又亂搞風向

又凸個龜頭出黎比人BLOCK

屌你又分化

收皮la

BLOCKED, 不推文

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

又發現一條五毛

藍絲有香港人,係未又處理香港人

唔係南亞人, 係黑社會
你一碌臭鳩打哂我地南亞手足, 你分化行開一二邊啦
你咁樣我係唔會驚啊

( Show Blocked User - 唔洗喇唔該 )

可唔可以留言有啲建設性
一陣間又比人話你係種族歧視啊

食屎啦5毛帶風向，唔好推post

啊sir 你條女好好屌
幾時到你比天收？

俾五倍錢叫佢篤佢大佬出嚟
我諗俾到盡都係幾廿萬

拉
弱智

block

五毛！不推文

有唔少南亞手足喺前線

屌 唔通黑警又係？

唔好忘記 黃大仙有南亞絲比黑警打
荃灣圍狗屋好多南亞巴打幫拖

方向報差不多日日沬黑南亞
因為南亞係證明香港人唔一定係中国人
南亞人本身基本法歧視佢地
唔會自動承繼支那國籍
所以土共不嬲想清晒佢地
同埋分化南亞同東亞人
(唔好燃叫我中国籍，寧願做東亞人)
真本土燃不嬲最支持南亞香港人
例如利君雅

分化撚單機啦

分化撚 block 9 你
呢一刻要清算嘅只有狗！只有稱呢場襲擊做打鬥嘅狗！

拉！善用不推文！

又分化

垃圾po。 要對事就要搵背後落order個個，唔好下下將種族拉埋嚟講。

我出招對付分化撚啦
香港人定義是「不論出生、背景、幾時嚟香港」，而是視乎是否擁護香港一切價值觀、文化和制度，表示如果非香港出生就是不能是香港人，這種說法就與共產黨無異。

我哋呢邊都有南亞前線, 唔好tk

On9 請負皮此racist回覆

又想分化, block 得

南亞狗 應該係何妖個邊？

PULL

第一個就割撚左樓主呢個分化撚

好多無開post嘅人衝出黎帶風向搞南亞人，又唔諗下，係班南亞人問題最大呀，定係背後出錢個個人/組織最有問題，對準唔該對準背後個班人

好明顯班popo就係想甘樣分化我地去打南亞人

分化

屌你老母

blocked

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

樓主咁講咪係共產黨思想囉
大家識做啦
就算樓主曾經係手足，佢呢一刻咁講，我地呢個價值觀大家庭容納唔到佢，即割+樓主食屎啦
擁護香港核心價值嘅南亞巴打，我地價值觀大家庭永遠歡迎同接納你地

衰啲講句
Your face your fate
你哋敢講見到南亞人心底唔會歧視佢哋？

Block 樓豬
唔好再覆

遣返？

唔會
不過無論係左膠最愛嘅multiculturalism定係依家令佢哋融入唔到都係仆街
同埋勸咁多位唔好再覆post

叫英國收返佢哋走

分化帶風 拉

不推文

P

珠寶業好多南亞好正常

咪亂搞 想分化

屌你有前線南亞巴絲㗎 咪搞分化啦 我代弱智樓主道歉

no racism ok?
總有老鼠屎 香港人都大把廢老
停止分化

真，講勇武佢地都好搏吓

不推

拉 風向po

冷靜，冷靜，冷靜

不要被分化，南亞兄弟都係香港人一份子。
如果打人既係香港人，請問香港是否要被全面裝修?

搵出打岑子杰後面主謀先係重點!!!

樓主on9,幾個南亞仔唔等於全部南亞人

仲有好多南亞手足幫我地

齊剿蝻畜

人哋仲早過你扎根香港啊，係你融入唔到咋

Pull

邊個留得耐係原因？
學支共套自古以來？

喂五毛 收收皮先

ok 收到

做五毛都認真D, 改個有誠意少少既名好冇

.

五毛 拉

處理左你先啦不如

P牌分化撚

不割呀屌
721唔通又同元朗人割咩